★不堪工作壓力，70後墮樓亡！

黃埔新邨永富樓男子墮樓亡。上午11時許，姓李(38歲)男子走到大廈天台危險位置危坐，有住客發現立即報警。消防及救護員趕至現場進行游說，惟李突然飛墮平台，昏迷倒臥血泊中，被救下送院不治。現場未檢獲遺書，警方初步相信事件無可疑，惟死因有待驗屍後確定。

據悉，死者有情緒病紀錄，在酒樓任職，曾透露有工作壓力不開心，近日亦曾與家人爭執。

工作，不了！

依加d 70後真係唔唔捱得
有勇氣自殺，點解冇勇氣面對
辦法總比困難多

呢家70後都冇D獅子山精神

x2

我怕下個到蓋清

咁唔捱得

廢，工作跟本冇壓力

咁大個人仲唔識諗

分享下

依家啲70後 少少野都唔捱得

魔魔你工又唔返，你都冇啦

個別事件

lm

腦波魔召喚！

有冇人發現其實佢應該係80後黎...

阿爾克馬爾?

7成機會80後，3成機會70後